help. 急，快快來

الكلاب تأكل القرف. انهم لا يريدون الاستسلام. اللعنة

OUSH

انهم لا يعطون اللعنة

推

咪畀正經post沉底

出金鐘！金鐘要人！

出金鐘！太少人識解碼搞到依家金鐘冇人！

快啲出去支援！